1) Написать методы для list и map: (тематику сами придумываете)
  - удаления по максимальному, минимальному значению какого-нибудь поля
  - удаления из коллекции всех значений со значением поля меньше или больше X
  - посчитать суммарное значение поля
  - вернуть третий элемент коллекции по порядку
  - вернуть два элемента начиная со второго
  - выбрать все элементы по шаблону
  - найти есть ли символ «{любой символ}» у всех элементов коллекции
  - добавить "_1" к имени каждого элементу первой коллекции
  - отсортировать коллекцию элементов сначала по одному полю, а потом по второму
2)  Продублировать вышеуказанные методы с помощью Stream API